今晚11點，你會做什麼？你會推行動、任務和主線post

這幾天有些支線任務出現，未必是不好的，因為支線：
1）可以激勵大家，提升士氣
2）擴闊光譜，吸引不同界別人士的注意
3）鍛鍊在不同範疇的組織力
4）增加行動的不確定性，逼迫對家犯錯

只要大家每天休息前，思考一下整體方向，推回一些主線post，修正方向就ok了。
始終長遠來說，勝負的關鍵是我們自己本身。

而這些能力，對我們將來的路也是很重要的。

請大家一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

主線：724、727行動計劃

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

up